[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6232)

G

垃圾呀美 12m都miss

世界大戰三個位巴打 如果你係到 多謝你尋晚讓球波飛

蒙柒紅多件OK?

男人老狗咪撚咁婆媽啦

不如派下我

已cashout 還債

呢啲先係手足

真手足 大家齊齊賺大錢

跟左1000

但係你假派

打假都唔好打到咁出面啦

你老味阿美黎明

擺明協議和波

12碼邊條仆街射架

我射都冇咁嬲

蒙7入多粒啦

以為拜仁會輸補多條三串一

想跟
輸到仆街

我愛你巴打

1-2

唔緊要 賺大錢了

12m都唔入

客12m

12點派錢 派2個500

我

me

半二全二

有

LM

Lm

留過杜狗既唔洗留

我了

Me

LMLm

發覺你一係連針一係連中希望你繼續中落去

lm

又半二

阿美俾多粒先

中

ok

建議之後每注200玩下算
一直長賭點都輸返比狗會

狂魔唔派我？

屌那星 阿狗 狼隊假撚到

阿美上

早

笑左 教人賭

蒙3:1

你咪試下繼續一萬蚊注囉

道不同不相為謀

留多次

祝長羊世三巴

罷了～～～

狼隊咁都贏唔到

巴打今晚仲有冇飛輸到甩褲

阿美
肯入波未

2-1

揀晒上盤串埋咪係囉

屌你老母報假狗

Mori入多粒ok？

又唔係我買 我梗支持架

阿美快贏埋

黎明快入

尋晚下盤狂魔八蛇係咪輸4

無撚野呀
原來搵個後衛去寫 屌佢老母

原來係你。。。。

協議和波

墨假全部下半場唔入

力造和波

真前排針到金剛巴都去左

經驗話比你聽長賭必輸
自己贏過條過關但後尾場場想追數
之後輸到仆街 你問十個有九個都係咁

G持

兩場假到

放心 會限住自己每個月用幾錢賭

咁夠大把人中完條過關當自己賭神
越買越大 10個有9個 點會肯縮注

有節制係好事

晏就波咁樣點賭

唔準你笑達達架

拉

係..

派我

墨假已經輸死左 仲晏就

今日馬仔仲要靠佢
佢肯上水未

邊撚度有

墨假6分鐘入完 冇入球

收到風尋日火化左

好眼訓 長眠算

尋晚十五十六 都係唔買 最後開出

6分鐘半2全2 好顛

有名你叫 墨假

屌你老美 劇本真係miss完冇波入

我都係 又gun左你愛隊...

贏足成晚

gchi

唉

鳩買埋 瓜 半和算

打通宵牌

未收到租

克雷全格得唔得

阿美21！

2-1goal

日乙無盤 啲大波又閪咁高水 賭條撚真係

屌你老美原來球12m搵個中堅射
是咪on撚鳩

蒙特表演一次咩叫戰神卡啦

阿美

GOAL!!!!

尾場尻篤半大算

愛媛做唔做埋

黎明屌你老母

2比1 cf阿美絕殺

上年跟過你一次 好似比人炒5粒

柒雷有冇戰神

又係黎明

慢晒

又中

子龍巴做咩咁頹咁
跟

黎明中左冠軍咀咒

黎明又俾人絕殺

12點先派都慢？

再跟啦 踢波佬都會反底

日職都開左波

哈 我屌！

話說起左牙BU wong同學底未

仲以為二串一要斷阿美

係咩 以為係12點抽留左嗰啲

想知阿美同藍十字幾時先會斷連勝

法國你岀親踢波佬都輸。。。係要燈到人降班。。。

阿美對紅十字就會

真·無錢了

我 祝勁中

開到3.5大未。。

黎明又俾人絕殺仲以為要輸半

唔知喎 我理解應該係12點先留既

嚇鳩死我 仆街球證想炸

下 上次咪又係輸

屌 我都係

我了 想沾沾旺氣

有無瓜瓜手足？
利申:今季買瓜瓜咁多次輸足咁多次

牙美

打錯 踢波佬將會反底

成日都miss左 下意識咁認為

@習大大

想要

蒙7係咪要輸盤了

屌 黎明幾分鐘都頂唔到

cf

LM,祝巴打贏多啲

柒雷上場入咁多粒 今場呢

買左就瓜得

次次gun完又話木買

輸左好耐啦 你唔係諗住真係戰神卡下話

11 點 莫雷拉

墨假讓咁深都買

好癲

讓客好似幾吸引

瓜瓜就係有呢種魅力
明知9成會輸，都係會想買佢

半主3.45抵搏

今朝兩場心靈全中

咪半大全大

盤手真係準 開1/1.5食晒兩邊

女生有幾日唔方便

心情好難形容

細波最尾先爆 撚到我

唔好扮女人啦

場白禮頓 好彩即場補咗注大波
佢再咁落去 真係遲早降埋落去
富咸西布朗 我諗實有一隊會上力

111

i know your feel sis

我明 我都係咁

黎m都扮埋

完

半和係你既世界

西布朗
大Sam 未試過護級失敗

蒙特雷紅牌條友拎去打靶

半大24

有重心 唔中揾我

呃你做咩 尋晚痛到 所以都無留過言

。。。。。

好

FC盤串曼盤 100%

真係唔奇
幾隊賽程上最難打係富咸

係咪曼盤

食雌激素食得多過頭？

又黎

唔止女人

男人都會，一個月總有幾日心情特別down

輸到爆哂廠
點部署

唔信就算

墨假傾好左劇本先開波？

Fc馬薩

自貼塊閪上黎睇咪信

有冇半和黨

連針嗰幾日？

波po偽娘數目就快多過巴打

半和

中
FC馬薩特蘭✅✅

ky

咁多人買半和

得仔同路？

SC 相模原唔算太差
上場最尾先畀不死雀入波
今場對溫泉可以博下

老女人

偽同路

好耐無見 有少少掛住佢

6串1尾關白禮頓
見1:0就買左李城反cup跟住就訓左
屌你老木又斷尾關

Kayyk同你真同路

呵返

哥達

你係先驅黎

ky仲有上水咩
見佢喺個爐間中有幾條飛睇下咁

我諗住捉鬼盤姐
主場成績唔錯仲受讓

廣島三箭今季開季表現相當不俗，在出色的監督城福浩帶領下，絕對有能力在橫濱水手的問題上作出針對性部署而獲得優勢，預計廣島三箭最終能夠作客勝出今場聯賽。

我想知邊度睇得出佢地開季表現不俗

咩牙

冇買

屌你個哥達

有買

10

買3箭

1-0

哇屌，瓜瓜又瓜

1:0
屌那星買咩輸咩

on9

唔會撚半大掛

半大-1快

你cf唔係中？

真係瓜得

心靈gun

頂撚住呀FC

一場波90分鐘 定啲黎

買親佢都瓜，但又次次都買
生性啲好嗎？

Thx 1:0

上盤c

買左黎明點中

屌你老母呢關揀左好耐上定下 信左瓜

開波6分鐘就要叫cup

1-1 唔輸無降班算係咁

過親關都斷尾關4關3關都係斷尾

墨假搞咩

佢咪係谷

咁早入 好客易給人cup

我屌 sor撈亂咗

唔好撚半大呀

半和又要針

咪jer啦

日職再戰

瓜試過反杯未

咁𠹌串？

尊重ok?

我屌佢老母含蕉喇 今日憤怒注對家

垃圾瓜

撚賭仔方面表現不俗

唔係平手咩

咪撚叫做哥達拉哈拉
叫做客隊傻閪瓜算啦

Kayyk勁撚柒到。。。

來人！護駕～

咁我買3箭了

1100墨假 點解次次都特別難估 好在揀唔掂冇買

上場仙台個龍上曬身

瞓醒見到秒針

瓜瓜咁閪，但場場都係讓人個隊

食蕉啦 三賤 過關斷你 係咪唔輸就當表現不俗

半大未？

下盤b琴日勁中

又大波.....

仲要打多個

紅咗盤都走唔到

場場大

仲有時間

1.

平時做開半大黨 今場過咗檔去半和

打多個但贏唔到都表現不俗

睇落去似一球到尾

勁！

好！

紅豆又中 派我未

我都是

水手勁精神

我都勁中

咁多Copy Download - Read Only Member

又撚半大 11點波真係好邪

你咪撚賭啦 有冇咁勁賭癮呀

英文5**

上黎同大家吹下水咋做職乞了

How are you

I’m fine. And you ?

要左3箭3。5b 有無同路

I go to school by bus. and you?

半細穩陣

12:00邊場半和

I know Thai hand

唔係jer 5中3算係咁啦

I’m five thanks you

咁見唔見到分針

Power powerful?

樓主開po我即刻勁中

I am very thanks them

買左咩

成班基層無人識贏錢？

黎緊m

太痛未睇

11點半細定律幾時先會破

咪爆

識啲野

半大未

ko you

講笑 關你叉事

瓜達拉哈拉 0射係咩玩法

thank q you

無啦 瓜瓜腳都唔起

東網條友嘅對家

屌你

半大唔好撚

不射了

有無link

Tom, how do u come to school?

都係琴晚有人po出黎先見到 出左7-8場 淨係中1-2場

買左半大 震緊

錫返

半和得唔得

10分

瓜達禁屌但唔射波係咩玩法

By Bino ( yellow monster )

妒忌？

世三屈

瓜瓜 發力 追和 反cup

好持久力

大戶好波

人家叫beeno

Well, I come to school by minibus

小妹妒忌

識呢隻野係咪會自爆自己年紀

半大訓得

打bino

可唔可以重演尋日果場打鐵佬係閪瓜到

我婆婆話我知的

直屌溫泉客勝使唔使驗腦？

冇喇 你買咗

錫埋

仆街半大又撚

瓜達水泥針。。。。

維拉原來角細

半和24

半大

墨假半大未

我好鐘意 Charlie

禁屌型不射波

今年水手咁勁，唔係唔買嗎

三賤對家100%

11點半細定律

真

瓜達1:1 準備

㩒屌0 起腳

瓜瓜 一射都無 jump 主gel 收錢先

你岩岩名校仔半和又勁中

劇本半細了

買半主半客都唔買半大

Lets go

38分鐘半大

屌你3場半大

Goal

1-1

tom charlie mary 仲有個係咪peter

1:1

半大了

準備cup

瓜瓜生性啲反CUP埋

我個半主

似cup

Cup佢老母西

又半和半大

仲有 Charlie 家姐 cherry

1射1入
2射1入
高水平賽事

瓜達1:1 輕鬆

墨西哥半大聯賽

主仲贏半格 gel 唔知點輸

1:2準備

3場都買左細波 燈到仆街

我個半主呀屌

墨假平時全細波

和波半格都收貨

半大goallllllllllllllllllllllll

11點半細定律終於收皮

56k

開多個半主ok？

半和頂住呀

高水半大

比三賤撚完又撚 撚完又撚
想買佢對家驚又比佢撚

1

A

買哂主客 客主
開個和....

12:00斬柒狗會

寧買水手 不買三賤

2.5b cashed?

頭2場半和諗唔諗得過

輸啦

今朝條飛如何

日職似細波

墨超全半大

重團若有雙魚寄

🌖名古屋鯨魚主 [0]✅
🌘墨爾本城客 [-0.5/-1]✅
🌘浦項制鐵客 [0/-0.5]✅
🌗莫斯科中央陸軍主 [-0.5/-1]✅
🌗聖保利客 [0/+0.5]✅
🌗西維爾客 [-0.5/-1]❌
🌘法馬利卡奧客 [0/+0.5]❌
🌖蒙特雷主 [-1/-1.5]❌

Not me

阿特無

我個半主呀

有盤全半大

溫泉豆腐

開心一號

有冇馬水 想追數

見到月亮都知咩事

屌 半主甘都頂唔住

上呀群馬縣AE86

半和

搞掂

半和goal

唔係我 你想唔想知佢下場出咩

買咗

好撚勁

收錢

曹狗我都有入谷
我場場睇住黎買

水手打三箭咁難買

跟咗

你貼張圖我以為你要我估馬名咋

買一千水手盤來攬炒吧

三賤角大 有冇同路

波po估球隊名

群馬草津溫泉

十九年前 群馬縣最快

三萬蚊過夜 你條女雞黎架

condom 定86?

秋名山，藤原文太
可惜，你十九年前選擇咗結婚，
唔做車手，做豆腐佬喎。

我打飛機算

發火呀

大家早晨

差尾關 瓜瓜盤

晚安

水手落多格啦

早晨

追和又點 主仲贏半格

即落

相撲選手打得比賽多

關節勞損得勁，要去浸下溫泉舒服下

大家開心

跟

有時差唔比？

日職大？

半場去船p

2x1半和

三箭上大角

水手點輸？

水手盤

咪燈喇 屌你老尾

下盤師買上盤，講唔通

你買咩？

屌 即刻想退飛

有冇三箭嘅手足

屌你老母

三賤傻閪隊黎

三箭世一

和主和客

飄移點飄呀？

全部心水黎

嬲到

買了

仲有1分鐘有日本妹睇

杜狗呢期仲有冇上黎

得飄得飄得意的飄

尾盤似三箭但買水手

收到風你做左佢最憎的人top2

你水手？跟

㩒唔到三箭角大 希望2c完場

咩料

買唔到主客添

佢成日提起你

你都幾撚黑心

三箭同路

之前日日狙擊佢

咪懶熟啦

水手盤手足

水手 溫泉

輸

10 2 500 留過杜狗Cd Rom既會skip

hot hand又唔出

到

千葉0/-0.5

聾仁快撚到。。。

日丙神隊秋田藍閃電冇人講？

你唔係水手咩

好彩

第11

re

上場輸撚咗仲有咩好講

水手角細手足

今場贏返

中硬

單刀差啲

所以日假都唔撚買
買澳假仲好 珀斯

冇買水手盤+角大

水手差啲入

水手 温泉快手入

世三巴 頭兩次上黎都未叫留

一叫留就慢左

比你燈到唔入

三箭生性少少

有冇水？？

你快到

水手有feel

橫濱手水

今日又冇雷神

世三巴有冇神tips

出左水手盤

第一個唔會中 暈撚到

你琴晚咪中左500

???????????

一點呢？

發現盈b冇上水留名

人都去咗

你唔知咩

澳假買咩好

口下

唔好咁傷心

唔g.....

1點無睇 你有跟開？

新一日仲講啲過左去嘅做咩

日乙好大機會半細半和 日職就應半主多

跟開嘅針撚晒喇

墨假客入未

C

Miss

紅豆贏到笑

琴晚跟你對家

咁應該執好多

今日應該有運咸

有冇有運笑

祝贏

有冇運甜？

又燈

你返生啦? 手頭仲有幾多

又燈乜

-2000變+1000

終於都留得切名 好感動

無哂錢 上黎同大家吹水 出下水俾人咋

中第一個我立即仆街死

大家早晨 一起身個個贏錢 得我針左
日乙半和

派我未

快

中過了

至少有個參與獎

唉

Cdrom都係啦

挽留

仲輸緊錢

+1000點輸

大哥今日狀態如何

水手水手淨係識死守

1. 子龍妹

🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

2.聾仁無絲

瓜瓜入波未

依個月 -2000變+1000係琴晚全日

3.

跟到變正數都少癲我買就全針

水手角大24

4.

5.

瞓醒 唔精神

媛交妹 不死雀好似幾好

瓜cup未

馬FC 差d

@日本人

水手刷角味

konnichiwa

水手個態唔錯

封？

同路
快啲刷啊

？

墨假快全大

呢場細角

12m

封咩

三賤真係

屌，客12m

12m 水手對家

又半二全二

水手又gg

0-1

。。。。。。

三賤10

箭goal

啱啱先話水手有態

thx 靚skip左

燈到

三箭

水手

Skr skr

話左想退錢

三賤

有無人派我

86k真係有料唔係扮雖然今場冇買

唔關我事

今日有馬仔分享

知唔知點解仲未還清卡數

條友係咪智障 咁撚樣拉人

好大波細角gogo go

收左錢又同你講咩

因為無人派我

水手jump

墨假又玩半2全2

放心 水手會cup

買左水手盤 岩岩先追晒啲 post 有人出左
我取消關注算啦 有無大神俾馬水救我

出少句聲啦

原來仲有你。。。。

輸波刷角啦 屌你老母

水手無角點贏

2-1墨假

Fc goal

hi月光巴

GOAL!!!!!

goal

炸？

瓜瓜

Gel

瓜瓜屌打到咁都輸

炸

fc fake goal

Boom

ho !

瓜瓜認真未

我屌

瓜瓜入佢老母

瓜瓜未瓜得

炸佢老母西咩

瓜入多粒

炸左對家入 收錢

半場追和未水手

水手刷角未 屌你老母

水手上啊！

炸完瓜瓜入得唔得

又炸冚家剷

齊叫

On9到炸

水手主場

主半格是否gel得？

炸完對家入定律未

SC比人屌打到傻

日假繼續齊心下盤

廢西水手

水手落後無角，服撚左

山雞定柏g ?

買咩好燈西
琴日祖記中撚埋蛋

唔好屈小妹

屌你瓜瓜頂住半格都接受

咁派幾百黎玩下未

丙仔係咁

又黎不死bird 極限反ca p

尋日佢唔係話派你 你唔要咩

一落底就cup返上去 之後就甩
咁不如落底好冇

明明拉素屌打都可以輸 弱智

不如你試下叫三箭

琴日拜仁輸2粒果時反杯幾倍

仆街原來同左佢路

一陣跑馬仔

2222

2cccc

俾左chacha 我好似燈爆左佢個細波

你留個tg黎
我琴日比左baby
醒2舊比你玩下

222222
-9ccc

唔該

payme得唔得 無tg

半場兩3角夠 東京都係咁

澳假買乜好啊世三巴

Tg都冇學咩人乞

溫泉大波

大哥講得好

咁算

度下波先 一陣再出

炸左 可能冰到完

水手輸錢算

下盤師（迷再賭啦角細）

差啲

屌你老母水手

屌你老木水手輸波唔刷

日假真係呢 半細聯賽

0:2

0-2

02

三賤20

三賤2-0

水手0-2

你講多次？

三箭勁到

反底三賤服了

經過尋日啲日假 我以後唔會玩日假

水手唔撚刷角

水手又閪

上次仙台又贏唔到

水手都有老母生

三賤我屌你老母上場唔入

水手俾啲力啦三箭咋對面

唔刷c 抵啦屌你老母

好彩冇買水手

邊個買左水手啊 咁臭既

角又係三箭刷，波又三箭入，水手做緊乜野

Gun

D後防衰到呢 個波好似炸彈咁

三箭正氣

有冇重心 經過琴日輸淨兩位數

上次維他奶戰神卡啫

相模識入波未

講真本身想買三箭

三箭要受讓先識踢

取消關注水手

3-2 波膽26倍

跑馬算啦

水手刷角先得架

有即場？

唉 原來係我哋。。。。

2600倍都冇分別啦

半大又贏

外圍睇姐

草津半和又贏

當生命注都allin埋水手果下，感覺世界都完了

馬會12:00即cut好波 買唔到水手

屌你老母-86k果條撚樣

燈住哂

斬手指戒日假(除左川崎）

我哋冇買

水手會cup 唔好咁嬲住

尋日場清水

瓜入未

墨假有無咁撚鍾意炸波

準備03

角細派錢

你姐

有幾多隊拜仁呀

水手又角小

瓜水泥針。。。。

跑馬啦！

溫泉♨️垃圾 大波24

半大收錢算

水手唔刷

尋晚拜仁祖記都cup鳩我

清 你夠薑係度post?

水手係咪拎牌當入波

瓜 快入！

Payme不嬲都大把人po架啦

反cup ready

No die bird !

入了

水手1-2

半大全大收曬
正氣

半2全2

1:2 準備！

水手goal

瓜快手

繼續講

想賭日職
但又驚輸埋琴日贏果啲

條仆街瓜肯入未

水手杯佢

算啦咁

唔好啊 澳假仲好
日假起碼輸一半

幾多粒角就有幾多球

驚東

同路

墨假半2全2算公道

瓜唔入對家入啦 又半2全2

屌你墨假仲係1-1

屌你老母 刷角咪入囉 刷啦

比啲信心

光頭佬呢下好勁

cls

唔知買咩好了

溫泉入未

三賤上場又唔見你咁勁

溫泉半大

你比條link我啦 比200你買啦
你今日好似幾準

澳假買乜好

水手有冇機杯到

南美只踢上半場

嚇

係 佢老味系
上兩場唔識入波

大波cashed
輸少左

角細

唔啦你幫我買啦 我買會閪

茜克條5串1叫緊糊

中！

唔係借錢咩

刷角未

中肯

早 打apex嗎

燈西想買咩

俾大家屌完唔借了

問杜友

2-2角球準備水手GOAL

水手半場和得唔得

又半2全2你老母墨假

一陣出街 下個星期？同埋我ps4

垃圾溫泉

子龍又撿多少

2.5/3s半場都未過就爆左

墨假尾場又細 次撚次都係咁

大波細角gogogo

Ps4 pc唔係通咩？

好想又貼你ig張相

仲有波入 水手要cup

屌 瓜瓜入未 唔想條飛輸半

可以一齊打的 但我要用手制打成場用mouse嘅

排骨仔

半格都唔要幫我整死瓜佢算

半場1:2 下半場2:2完場算啦

你真係收埋好多呢啲嘢

4c -7

屌佢老母臭閪琴日已經係咁

下個星期搵你同cha打

Cash out 左！

準備玩馬仔 比馬會10:0！

差你個張

咪啊收屍算

過哂贏8k 輸半都有2k?

sad

大佬

勁到

普I

畜牲不了

最尾果場佢讓球
和波點計?

兩隊都唔係刷角隊

人地岩岩講完
你係咪弱智

除返半

輸半走盤

幫你叫

半格

唔買角 買盤同讓球

主收得半格

六西 收到了

咁搶口

紅豆哥新手黎嘅？

輸半 當0.5過關

今日只買一場 西悉11.5B

串得黎好中

全部照乘 last果關2.03 改做0.5

輸好撚多?
咁撚柒鳩拮

祝中

仲有機既

瓜達求絕殺

YES 我無買盤同唔睇波

留tg

三場墨假半大 走去買盤

人地琴晚中波膽 好撚勁

瓜已死

環島一日遊
master張
唔好意思訓遲左
開心到7點先訓得著

本金除2 乘番贏個幾關

咁記得買細啲 過來人嘅勸告

墨假又細
屌你老母